交稅交少幾蚊

有時唔小心打錯字
會唔會犯法？
補交返得唔得？

幾年前交少一蚊稅行動我有做，
最後稅局出左兩次繳費通知信俾我，
話我仲欠1蚊。

最後呢1蚊撥左去下期稅單上。

補交就得，但唔交就追到你甩褲